快啲捉晒藍絲父母去睇乜代宗師

咁就代表全港市民支持黃式電影圈

哇哈～哈哈～